是日晚餐

關我撚事咩 我係咪未見過M記啊

M記

痴痴地線

冇野 好熟

唔想食野 是但買個包

食咁少夠嗎？

正解

狗屎都po上黎

中肯

btw 1分鐘幾時開cafe
你話會請我

儲緊錢

夠

等你

請埋我

晚餐食m記夠飽咩
食咁多冇益